下星期又有不合作運動

唔係話想挽回民意 停一停架咩？

唔交再搞地鐵，激嬲市民!

你問返d堅持塞鐵人士

正想講 前幾日 大j唔係話斷人衣食 猶如殺人老母 所以叫我地停一停 我覺得幾L有道理

唔好再搞住啦

停一停好啲
專心打輿論戰仲好